（非體育類）點解日本動漫既角色要跑步練體能

你應該未練過體能

唔是體育類動漫